我宜家返屋企前係seven仔買兩罐大啤

多數買燕京， 十蚊兩罐
返屋企前飲一罐
返到屋企夜d又一罐
爽，一切不快都忘記

利申:非五毛

兩罐就醉 渣既

welcome 16個幾三罐12度熊仔啤

熊仔啤好苦

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

十蚊兩罐係咪真係啤酒來

煙仔戒左一年啦 , 唔會再食啦

應該係

10蚊買到幾多罐藍ice

青島啦

兩罐就醉
渣ga

我冇醉

真露 超市 $12個幾

飲Jolly Sandy都醉醉地嘅我